---
sidebar_position: 1
title: "Parcourir"
translated: 1
---

<!-- @format -->

<!-- NEEDS TRANSLATION -->

import ToolCatalogue from "@site/src/components/toolCatalogue.js";

## Principes de base

Les outils de navigation vous permettent de parcourir des données - les vôtres ou celles d'autres personnes - afin de découvrir des relations et des informations significatives.
Contrairement à la [recherche] (/fr/docs/explore-data/search) qui pose une question spécifique ou recherche des informations particulières, la navigation permet une exploration générale et étendue d'un ensemble de données ou de plusieurs ensembles de données.

## Naviguer dans LINCS

### Parcourir l'ensemble de LINCS

Description, y compris les images

### Parcourir un seul ensemble de données

Description, y compris les images

### Naviguer sur Internet avec LINCS

Description, y compris les images

### Outils de navigation

<ToolCatalogue preFilter="Browse" />

## Exemples

Supprimer la section s'il n'y a pas d'exemples<br></br>
Brève description + lien vers l'histoire d'utilisateur pertinente 1<br></br>
Brève description + lien vers l'histoire d'utilisateur pertinente 2…<br></br>

## En savoir plus

Liens LINCS
Liens externes
